過幾日落大雨，呢鋪仲唔玩殘你班返工食飯撚？

外賣師點計先

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快